香港樓價問題就係因為起太多公屋

如果學新加坡咁起多d組屋係賣，就冇樓價問題

大陸人窮撚想去香港、除左人工高外、仲因為有公屋，如果冇公屋、佢地寧願係大陸都唔出香港，因為扣埋住屋成本、生活水平冇提高過

老人家轉移資產比仔女、層樓轉比個仔、自己就去申請公屋

公屋交千幾蚊租、好多人明明唔住都用來做貨倉，平過租迷李倉

但香港就用超過一半既土地資源去起公屋，剩番少少地比正當既香港人買，土地資源唔係用市場準則配，做成浪費，樓價就係咁升

認同 公屋個租金根本on99

無公屋 港共政府又會用其他方式幫支那人殖民啦

根本起居屋先解決到住屋問題，公屋個入息係要求人向下流

大把新香港人大陸手揸幾層樓，黎香港就申請公屋，仲要裝修到靚一靚，得閒就返大陸渡假住大屋，真正香港人就住劏房

社會垃圾先住公屋
好人好者做乜要住呢啲地方 貪佢夠細定臭

而家咪起綠置居，居屋囉